(問)DDR4「3200.16GBx2」有冇矮身買

謝

lpx

下面果隻

冇